大聲d話我知邊隊英超球隊係雙冠

大聲d話我知

有無人知

拍拍拍！

唔計盾，魚拉突

點解成日笑9六弟 咪又係六弟最勁

曼城

你又做乜9

同市光榮呀